有無睇 Brad Pitt 套木馬屠城記？

我個人超鍾意依套戲，節奏、畫面、打鬥、劇情、剪接，
我都好鍾意！

特別係 Brad Pitt 阿基里斯依個角色！好燃型！
搵左個主題做左隻 beat 玩下， enjoy~
咩主題都好，各位有興趣可以留個言，下一集可以再玩下。

幾高質G持

終於有知音人
呢套野我小學入戲院睇
而家耐唔耐都開翻黎睇

G持

Is this what you have left me for?

依套戲真係好睇到癡燃線
Is my top 3.

高汁

細老太雞，俾綠帽人而搞到國家覆亡。

幾好

Enjoy.

入戲院睇過一次
然後買左隻碟間中開黎睇
睇到隻碟都花到睇唔到就轉網上版
我以為得我係咁

果陣睇Brad pitt，簡直就係完美男人模版，高大靚仔好打仲要有才幹

睇過一次，動作場面唔算好好睇

我覺得 d 動作好古代劍擊，似係𠴱個時代嘅戰爭打法。所以好真。

kingdom of heaven同troy都成日睇返

真係好燃好睇！

可能我睇唔慣啦，硬係覺得打鬥得唔係好刺激，我本來係預戰爭片應該打得好激好轟然，同預想有出入

段 beat 好正，個感覺有啲似 Two Steps from Hell
今次仲有埋 screen capture 教學
支持

巴打 好堅

鍾意就好！

巴打 ig inbox左你

好撚正 以前勁鐘意睇
另外有套帝國驕雄 又係好正

帝國驕雄 我都好鍾意！

巴打好勁

主要睇Helen除衫

正 好有西方戰爭英雄feel

細個睇過 之後會翻睇

個個講Brad Prit，冇人講啲女
我覺得啲女都好正

天國驕雄都好睇，都係列尼史葛

男有男型，女有女索！

剩係睇全盛期既brad pitt露肌肉同露股已經值回票價

男主角唔吸引，不過以戰爭片黎講d metaphor拍得好subtle

鍾意就好！得閒支持下，聽下其它歌啦！

戰神 Achillies
睇開功夫片嘅我發現希臘兵器、戰場都可以打得咁有技術咁好睇，開展咗另一片想像天地

問過帝國驕雄未

依套神檯級啦，一開始打仗拍得勁正

Eric Bana 好似唔見左

我覺得troy 好睇過呢套
無論動作定戰爭場面
同埋始終troy 選角好d

kingdom of heaven 好好睇

Brad Pitt 係型嘅，而且其它角色都演得好好！

好睇呀呢套，我以前有碟，但被呀媽掉咗

佢地打杖前有段speech都好正

Diane Kruger
正到仆街

巴打

雖然一直好似無咩回響 但巴打都堅持做加油

只要鍾意某樣野，有 mood 就會繼續做落去！ Thanks bro.

同木馬層城記有咩分別

全盛時期
睇番追蹤奪寶又係2004拍 呢期真係正到仆街
近年唔知點解個樣無乜變 又唔係話殘 但係唔覺得靚

Diane Kruger

歲月始終係女人嘅天敵，
但係都仲係好有氣質美。

一樣咁燃型

如果鍾意睇西方古戰場既戲，驚世未了完都值得一睇

多謝推薦。

想搵返套 係個王帶帶住班手下比人追
係冰湖上 有個手下為左唔比人追 打破冰面而比敵人射死左

我自己搵到
King Arthur

記得呢套有飛機

呢套我勁鍾意，edward norton做痲瘋病國皇搶戲到爆，睇唔到表情都噤突出，真心勁其實套戲國外評價好似麻麻地，但edward norton令不少人印象深刻

呢一幕有條友嚇keira knightley話班友好飢渴，keira knightley答佢話我唔會畀人老強你的

尋晚睇返

好型呀